由最高峰69kg減到依家58kg 你問我答

如上

幾高？

想問下Romanticism同Enlightenment philosophies有咩分別

168

減咗幾耐？自己做運動減定搵PT減？

點減？用左幾耐時間？

Romanticism 既focus比較subjective
Enlightenment focus比較講reason同證據

??

體脂幾多？有冇腹肌？

呢個身高如果有大波波＋大patpat應該好正，微肉地

睇左鬼滅之刃未？

減咗一年左右
主要飲食入手
食少咗好多垃圾食物
但唔會特登唔食野
最重要一日飲好多水
令身體排多啲毒 同埋令自己有飽肚感
自然唔會想食零食

岩岩答咗樓上
可以睇番
同埋得閒我都會跑下步咁

一年前好似28
之後冇再量過

笑多啲可能會有腹肌

未呀

個波有無細到，有無馬甲線

好似係有少少影響咗

無馬甲線，我都想有

我由高峰78kg減到依家62kg

你果時點減嫁？

都係今年嘅事
一個星期舉鐵3日加HIIT同埋跑一次步
依家都仲keep緊咁做